# INSTRUÇÕES #

Seguir os passos abaixo para o funcionamento do projeto

### CRIAR BANCO DE DADOS E TABELA - MYSQL ###

Executar o arquivo: script.sql;

### CONFIGURAR O ARQUIVO DE CONEXÃO ###

Configurar o arquivo Config.php nas pasta conn com os dados de conexão.
